[獨媒直播］反對南葵涌診所為武漢肺炎指定診所「環邨大遊行」

行緊喇喂

（唔好停呀）Twitter 長期要人